/* 
  Localizable.strings
  Chatalyze

  Created by Abhishek Dhiman on 14/05/21.
  Copyright © 2021 Mansa Infotech. All rights reserved.
*/



//Loader

"Loading..." = "載入中...";

//WelcomeScreen

"Sign in to Chatalyze" = "登入";
"Or sign in with email" = "或使用電郵地址登入";
"Sign in" = "登入";
"Forgot password?" = "忘記密碼?";
"Email" = "電子郵件";
"Password" = "密碼";
"Sign up" = "註冊";


// USER TICKET

"Upcoming" = "未來";
"Claim" = "領取";
"Past" = "過去";
"Test my system" = "進行系統測試";
"TEST MY SYSTEM" = "進行系統測試";
"TEST MY IPAD" = "TEST MY IPAD";
"No Chat Tickets" = "No Chat Tickets";
"to_book_chat" = "To book a chat with someone, visit their special booking page (likely accessible through their social channels). This app doesn't offer the ability to browse or search for chat \(hosts)";
"HOW IT WORKS" = "如何運作";
"My Tickets" = "我的門票";



// My Sessions

"New event" = "新活動";
"Events" = "活動";
"Payout details" = "Payout details";
"Settings" = "設定";
"Refer friends and earn" = "推薦朋友並賺取";
"PROFILE LINK" = "PROFILE LINK";
"Enter" = "Enter";
"Edit" = "Edit";
"Add to calendar" = "新增至行事曆";
"Copy" = "Copy";
"No upcoming sessions." = "沒有安排未來活動";
"My Sessions" = "My Sessions";
"CANCEL SESSION" = "取消活動";
"of" = "of";
"booked" = "已預約";

// Payments

"Payment history" = "付款歷史";
"Save" = "儲存";


//Contact Us

"Send us a message and we'll get back to you ASAP." = "發送訊息，我們會盡快回覆你.";
"SEND" = "發送";
"Contact Us" = "聯絡我們";

// Settings
"General information" = "一般資訊";
"Name" = "姓名";
"Description" = "簡介";
"SAVE" = "儲存";
"Notifications" = "通知";
"Text Reminders" = "SMS 短信通知";
"Receive text reminders 15 minutes before my chats" = "我想在見面會開始前 15 分鐘收到 SMS 短信提醒";
"Booking notifications" = "預約通知";
"Receive emails when chats are booked" = "成功預約見面會時接收電子郵件";
"Profile Picture" = "頭像";
"UPLOAD" = "上傳";
"Change Password" = "更改密碼";
"Old password" = "舊密碼";
"New password" = "新密碼";
"Version" = "版本";
"WARNING: If you disable your account, you won’t be able to sign back in." = "警告：如果你您停用帳戶，你將無法重新登入.";
"DISABLE MY ACCOUNT" = "停用我的帳戶";
"Reset Password" = "重設密碼";
"Disable Account" = "停用帳戶";
"Phone number" = "電話號碼";
"CHANGE" = "CHANGE";
"REMOVE" = "移除";

//Side Menu
"My sessions" = "My sessions";
"Get in touch" = "聯絡我們";
"Memories" = "回憶";
"Change Language" = "Change Language";
"Sign Out" = "登出";

//My Tickets

"HOSTED BY:" = "主辦方:";
"DATE:" = "日期:";
"CHAT TIME:" = "聊天時間:";
"Make sure to join your chat a few mins early!" = "請務必提早幾分鐘加入你您的見面會!";
"Claim your ticket to meet Host :" = "領取你您與";
"Upon claiming your ticket, you will receive a specific time between" = "互動網上粉絲見會面的門票吧。領取門票後，您將收到您特定見面會時間由";
"for your meet and greet." = "有關你見面會的資訊.";
"CLAIM TICKET" = "領取門票";
"Your check-in time is from " = "你您的簽到時間為 ";
"Please note that failure to check in on time may result in loss of your spot." = "請注意，如你您未能按時簽到可能會導致喪失位置.";
" and" = " 和";
" Upon check in, you will receive a specific time between " = " 成功簽到後，您將收到您特定見面會時間由 ";
" for your meet and greet. \n\n To check in, visit this page during your check-in time and follow the prompt that will become visible only during this time." = "有關你見面會的資訊。 \n\n 如要簽到，請在簽到時間瀏覽此頁面，並在此期間按照提示進行操作.";

// System test
"Part I - System Check" = "第一部分 - 系統檢查";
"PART II - Devices" = "第二部分 - 設備";
"Does the sound meter move when you speak?" = "音量計會隨你您說話而移動嗎？";
"Do you see yourself in the video?" = "你您在畫面中看到自己嗎?";
"Do you hear sound when you click the Play button?" = "按「播放」按鈕時能否聽到聲音?";
"If the answer to these questions is " = "如果這些問題的答案均為 ";
"Yes" = "「是」";
"your phone passes the test. If not, please check our " = "你的手機通過了測試。否則請查閱我們的";
"Help Center" = "幫助中心";
" or " = " 或 ";
"contact us" = "聯絡我們";
" for support." = " 獲得支持.";
"Play" = "播放";
"Done" = "完成";
"Checking your system. This will just take a moment." = "正在檢查你您的系統，這只會花你您一點時間";
"Success" = "成功";
"Close" = "關閉";

// EARLY EVENT START

"STARTING SOON" = "馬上開始";
"MINUTES" = "分鐘";
"SECONDS" = "秒";
"Enter now and wait" = "現在進入並等待";
"Chat Screenshots" = "回憶";

// END SESSION EARLY

"Nice work - you made it through the queue! More chat slots are available. Would you like to:" = "恭喜你 ——你終於排完隊了! 仍然有更多見面會時段仍然有空位。你您希望：";
"OR" = "或者";

// Refer Friends
"Refer Friends" = "Refer Friends";
"Invite friends and get 5% of their earnings for a year. " = "Invite friends and get 5% of their earnings for a year. ";
"Share your link" = "Share your link";
"Read terms and conditions" = "Read terms and conditions";

// HOST CALL ROOM
"Get ready to chat!" = "準備好嗎，即將開始見面!";
"Poor network connection" = "網絡連接不良";
"  ● Recording  " = "  ● 錄影中  ";
"Chat Extended Successfully" = "成功延長會面";
"Session starts in:" = "距離你您的見面會開始尚餘:";
"Session ends in:" = "您的見面會時間結束尚餘:";
"Chat starts in:" = "距離見面會開始尚餘:";
"Are you sure you want to end your session?" = "Are you sure you want to end your session?";
"End session early" = "提前結束見面會";
"Keep registration open" = "Keep registration open";
"KEEP REGISTRATION OPEN & WAIT" = "保持開放註冊並繼續等待";
"CLOSE REGISTRATION AND END SESSION" = "停止註冊並結束整個時段";
"Just waiting for the host to join. Don't go anywhere!" = "請耐心等候主持加入。千萬別走開!";
"Join Now" = "馬上加入";
"JOIN NOW" = "馬上加入";

// Video call Controller
"Waiting for chats to get booked..." = "等待更多人預約見面...";
"Session has not started." = "會面尚未開始.";
"Unable to connect to video server. Trying to reconnect..." = "無法連接到影片伺服器。正嘗試重新連接…";
"Host" = "主持";
"Participant" = "參加者";
" hasn't joined the session." = " 尚未加入見面會.";
"We apologize. It looks like the host is unavailable today. You will receive a refund for your purchase. If you have any questions or concerns. Please " = "我們衷心感到抱歉，主持今天未能夠參與，而你您將會收到是次購買的退款。如有任何問題或疑慮，請聯 ";
"contact us." = "絡我們.";
"Photo Booth" = "照相亭";

// DashBoard
"Dashboard" = "界面";
"Test my phone" = "Test my phone";

//WelCome Screen
"Create your free account" = "建立您的免費帳戶";
"Are you a creator or fan?" = "您想主持或參加會議嗎？";
"Creator" = "主持";
"Fan" = "照相亭";


// Sign up
"Or sign up with email" = "或用電郵註冊";
"By signing up, you agree to our Terms of Service " = "一旦註冊即表示你您同意我們的服務條款 ";
"and Privacy Policy. " = "和隱私政策. ";
"Sign up" = "註冊";
"Fan sign up" = "Fan sign up";
"Creator sign up" = "Creator sign up";
"Firstname is required" = "Firstname is required";
"Firstname looks incorrect !" = "Firstname looks incorrect !";
"Password is required" = "密碼必須填寫";
"Email looks incorrect !" = "請輸入有效的電郵地址 !";
"Email is required" = "必須輸入電郵";
"Full Name" = "Full Name";
"Email and password combination is incorrect" = "電郵和密碼組合不正確";

//Other

"Password reset link sent. Please check your email " = "密碼重置連結已發送。請檢查你您的電郵地址 ";
"Welcome to Chatalyze!" = "Welcome to Chatalyze!";
"Here’s to the wonderful chats, smiles, and memories you’re going to start creating with members of your online community!" = "Here’s to the wonderful chats, smiles, and memories you’re going to start creating with members of your online community!";
"SET UP MY PROFILE →" = "SET UP MY PROFILE →";
"Profile setup" = "Profile setup";
"Add a picture so you’re instantly recognizable on your booking page." = "Add a picture so you’re instantly recognizable on your booking page.";
"Short Description" = "Short Description";
"Add something about yourself and some topics people can chat with you about." = "Add something about yourself and some topics people can chat with you about.";
"Next" = "Next";
"Skip this step" = "Skip this step";
"Payment setup" = "Payment setup";
"Have an account? Sign in" = "已有帳戶? 登入";
"Error occurred!" = "Error occurred!";
"Retry" = "重試";
"Click here to continue" = "按此繼續";
"CAMERA TEST" = "相機測試";
"App version outdated" = "程式版本過期";
"Slow internet connection" = "網絡連接緩慢";
"No internet connection" = "沒有網絡連接";
"Payment dashboard" = "付款界面";
"Link your PayPal account to Chatalyze so you can receive payouts." = "Link your PayPal account to Chatalyze so you can receive payouts.";
"More details" = "More details";
"Pending payout" = "待付總額";
"Ticket sales" = "Ticket sales";
"Tips" = "小費";
"PayPal account" = "PayPal 帳戶";
"Payments" = "付款";
"Title" = "標題";
"Date" = "日期";
"Start Time" = "Start Time";
"Session Length" = "Session Length";
"1:1 Chat Length" = "1:1 Chat Length";
"Booking style" = "Booking style";
"Standard" = "Standard";
"Standard: Guarantee efficiency by only allowing participants to book the next available time slot." = "Standard: Guarantee efficiency by only allowing participants to book the next available time slot.";
"Flex: Give participants flexibility by allowing them to select any available time slot to book" = "Flex: Give participants flexibility by allowing them to select any available time slot to book";
"Breaks" = "Breaks";
"Ticket Price" = "Ticket Price";
"People will have the option to give you a tip after their chats." = "People will have the option to give you a tip after their chats.";
"Screenshots" = "Screenshots";
"A screenshot will automatically capture for each person you chat with" = "A screenshot will automatically capture for each person you chat with";
"Autograph" = "Autograph";
"You will able to sign autographs for each person you chat with." = "You will able to sign autographs for each person you chat with.";
"Schedule session!" = "Schedule session!";
"Invite friends, get paid" = "Invite friends, get paid";
"When a friend signs up with your link, you’ll receive an amount equal to 5% of their Chatalyze earnings for a year." = "When a friend signs up with your link, you’ll receive an amount equal to 5% of their Chatalyze earnings for a year.";

//Alerts

"Update App" = "更新程式";
"Continue to Session" = "繼續會面";
"Cancel" = "取消";
"Please provide the access to save the photos in the Gallery." = "請提供保存照片的權限.";
"Your memory has been saved to your photos." = "你的精彩回憶已保存到你的照片中.";
"Event successfully added to calendar" = "Event successfully added to calendar";
"Please provide the permission to access the calender." = "Please provide the permission to access the calender.";
"We detect you are on a virtual private network (VPN), which puts you at high risk of having connectivity issues on Chatalyze. Please disconnect from your VPN before participating in any chats." = "We detect you are on a virtual private network (VPN), which puts you at high risk of having connectivity issues on Chatalyze. Please disconnect from your VPN before participating in any chats.";
"Your iOS version is out of date. This might cause chat connectivity issues. If possible, please upgrade to iOS 13 or higher. If you choose not to upgrade and have trouble connecting to a chat, try hanging up and re-joining." = "你的 iOS 版本已過期。可能會導致會面連接問題。請盡可能升級到 iOS 13 或更高版本。如你選擇不升級而無法連接到聊天，請嘗試掛斷並重新加入.";
"Warning" = "警告";
"Please provide Camera & Microphone access to be able to continue to session." = "請提供攝影機和麥克風存取權限，以便繼續進行會面.";
"You have successfully claimed the ticket!" = "你已成功領取門票！";
"Only users can book for the session!" = "Only users can book for the session!";
"Message field cannot be blank" = "Message field cannot be blank";
"Thank you for your message. We'll get back to you shortly!" = "Thank you for your message. We'll get back to you shortly!";
"Enter Message" = "Enter Message";
"Name field can't be left empty." = "Name field can't be left empty.";
"Update" = "Update";
"Text copied to clipboard." = "Text copied to clipboard.";
"Paypal account saved successfully." = "Paypal account saved successfully.";
"Delete Image" = "刪除圖片";
"Are you sure you want to delete this image?" = "Are you sure you want to delete this image?";
"No" = "No";
"Your app version is outdated, To avoid potential issues, please update to the latest version" = "你的程式版本已過期。為避免潛在問題，請更新到最新版本.";
"You internet connection seem to be slow. Please update your internet and then try testing again." = "你的網絡連接速度似乎很慢。你可以刷新你的網絡，然後再次測試.";
"You internet connection seem to be average. You can update your internet or continue for the system test" = "你的網絡連接速度平均。你可以刷新你的網絡或繼續進行系統測試";
"You seem to be offline. Please connect to the internet and then try testing again." = "你您似乎處於離線狀態。請連接到互聯網，然後重新嘗試測試.";
"Oops some unexpected error in the camera!!" = "Oops some unexpected error in the camera!!";
"Oops some unexpected error during streaming!!" = "Oops some unexpected error during streaming!!";
"Please provide camera access to chatalyze from the settings" = "請在設定中對 Chatalyze 開啟攝影機存取權限";
"Please provide microphone access to chatalyze from the settings" = "請在設定中對 Chatalyze 開啟麥克風存取權限";
"Ok" = "Ok";
"Session info edited successfully" = "Session info edited successfully";
"Error occurred"= "Error occurred";
"Invitation sent successfully." = "Invitation sent successfully.";
"Profile updated" = "個人資料已更新";
"Are you sure you want to deactivate your account?" = "你確定要停用你的帳戶嗎?";
"Are you sure to remove profile picture?" = "你確定要刪除頭像嗎?";
"Profile picture changed successfully." = "更換頭像成功.";
"Session details edited successfully." = "Session details edited successfully.";
"Title field can't be left empty !" = "Title field can't be left empty !";
"Date is required." = "Date is required.";
"Time is required." = "Time is required.";
"Please select the future time" = "Please select the future time";
"Session duration is required." = "Session duration is required.";
"Price is required." = "Price is required.";
"Minimum price is $1.00" = "Minimum price is $1.00";
"Price can't be more than 9999." = "Price can't be more than 9999.";
"Login Cancelled !" = "Login Cancelled !";
"Firstname field can't be left empty !" = "Firstname field can't be left empty !";
"Firstname looks incorrect !" = "Firstname looks incorrect !";
"Occasion field can't be left empty !" = "Occasion field can't be left empty !";
"Note field can't be left empty !" = "Note field can't be left empty !";
"Card field can't be left empty !" = "Card field can't be left empty !";
"Expiry date field can't be left empty !" = "Expiry date field can't be left empty !";
"CVC field can't be left empty !" = "CVC field can't be left empty !";
"Old password field can't be left empty !" = "Old password field can't be left empty !";
"Password field should contain an uppercase letter , a numeric and a lowercase letter !" = "Password field should contain an uppercase letter , a numeric and a lowercase letter !";
"Confirm password field can't be left empty !" = "Confirm password field can't be left empty !";
"Password does not match to new password!" = "Password does not match to new password!";
"Name field can't be left empty !" = "Name field can't be left empty !";
"Name looks incorrect !" = "Name looks incorrect !";
"CountryCode field can't be left empty !" = "CountryCode field can't be left empty !";
"Mobile number looks incorrect !" = "Mobile number looks incorrect !";
"Please provide the mobile number!!" = "Please provide the mobile number!!";
"Please fill mobile number" = "Please fill mobile number";
"Mobile number field can't be left empty !" = "Mobile number field can't be left empty !";
"Card number looks incorrect !" = "Card number looks incorrect !";
"Expiry field can't be left empty !" = "Expiry field can't be left empty !";
"CVC field can't be left empty !" = "CVC field can't be left empty !";
"CVC looks incorrect !" = "CVC looks incorrect !";
"Category is required." = "Category is required.";
"Title is required." = "Title is required.";
"Booking style is required." = "Booking style is required.";
"Session length must be greater or equal to the chat length." = "Session length must be greater or equal to the chat length.";
"Session length is required." = "Session length is required.";
"1:1 chat length is required." = "1:1 chat length is required.";
"Please set your ticket price." = "Please set your ticket price.";
"Chat Delayed" = "見面會延誤";
"Please join at least 5 minutes early." = "請務必提早幾分鐘加入你您的見面會！";
"You have a new memory" = "你有一幀新回憶";
"Share" = "Share";
